u 記9分褲

洗得分無左條線，你地會唔會熨返佢

會，係靈魂所在黎

咁真係要日日熨

記得用110度，之前冇睇用左250度，花紋都熨溶dd好左極速拎番起